中華武術完美閃避西方槍械

美軍不足為懼

義和團2.0

青山派嚟

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

畢竟義和團武功失傳了，可惜可惜，當年可以以身擋彈，今日要以身閃避，雖然都可應付洋鬼子槍彈，但比起原裝義和團失色不少

好似刃牙個邊都有幾個識擋子彈 其實唔難

歷史真係會重複

5毛？

武林高手吹到練幾勁外功內功 最基本既點穴都無人做到